周星馳出庭作供粉絲高院追星 遇陳玉娥：化咗灰都認得你

//影星周星馳今日（27日）繼續就佢被前女友于文鳳追逾7000萬佣金嘅案件喺高院作供，「星爺」出現引起極大哄動，老中青三代粉絲紛紛趕去高院「朝聖」，包括「千禧後」影迷，同埋曾參加立法會選舉嘅陳玉娥。陳玉娥今日去旁聽，佢話20幾年前喺黃金海岸見過周星馳，休庭時更一度猛追星爺：「你認唔認得我呀？不過廿幾年前喇，嗰時我又未選立法會」，更豪言「我嚟緊又選，應該選到㗎喇，應該今次會贏」。星爺諗咗一陣，答：「化咗灰都認得你啦！」

「千禧後」超級影迷Bosco噚日已開始旁聽，今日仲「西裝骨骨」一早到庭，趁星爺休息時上前攞簽名。Bosco同星爺講：「星爺，我好鍾意睇你啲戲㗎！」，又話最愛《長江7號》。星爺於是考驗下佢，「《長江7號》第一句對白係咩？」Bosco諗咗好耐都答唔到，星爺就講笑話「咁攞返個簽名嚟！」//

好有畫面真係十足十佢D戲咁
睇嚟周星馳真人都幾好笑

//又話最愛《長江7號》//

最中意長7
好打有限

長7先係周星馳自己想要嘅作品

啲對白拍戲咁

有佢把死人聲

屌 呢啲對白仲好睇過佢呢十年嘅戲
呢十年拍嗰啲全部都係搵人仔嘅垃圾黎

星爺上庭講句野 係咪都全場笑到碌地

以為黃宗澤果個Bosco

句對白有聲

上面星馳啲對白有聲

句對白係咪賭聖2/百變星君出現過？

有聲

已經可以開套戲了

我想知強國猿盤問佢嗰陣點忍笑話曬係星爺fans

仆街喇，有聲嘅文字版

究竟睇緊戲定係新聞

長江7號咁柒都鐘意睇

想去現場

陳玉娥咁撚有自信話自己會選到

咁風趣以為佢唔會應人

星爺見有內地女影迷出現，問「乜依家唔係封緊關嘅咩」，原來女影迷係喺香港讀書嘅。

長江7號第一句對白
冇記錯之前上百萬富翁有條問題就係問呢個

有fan屎等緊你

勁有星爺全盛時期電影嘅配角feel
星爺下套可能搵埋佢

全部判藐視法庭

應該話最鐘意少林足球嘛

佢第一句對白：波笨唔係咁踢

女學生，斯斯文文

唔知點解覺得星爺上到庭會有種包龍星既感覺
九品芝麻官/算死草既情景即刻出哂黎, 做佢呢單 case 個官真係辛苦

快啲翻拍《唐伯虎點秋香》，搵娥蛆做秋香啦

2頁都冇人答第一句對白係乜

李尚正飾演的曹主任︰「周小迪！你睇下你，點解你咁污糟？」

「化咗灰都認得你啦！」 有聲

睇字都有聲

好似鬼佬審 未必睇過星爺D戲

如果佢平時都係對人咁nice, 應該唔會搞到今日咁

追劇咁追 聽日又有咩笑位?

又幾好笑

比著我同星爺打招呼會講：「阿七！」
睇下佢會唔會叫我聞西

佢會唔會忍唔住，以為拍緊戲去撚班陪審團同個官

轉數快到呢

其實樓主先係真正嘅fans

個官會唔會場場都忍唔住笑

你把聲咁yarp，化咗灰都認得啦！

「星爺，我好鍾意睇你啲戲㗎！」

邊套戲對白?

諗起佢用周星星個tone應個癲婆

cls

真係估唔到過咗咁多年，星爺仲肯同人互動啲對答真係有聲
仲以為佢會唔出聲，聽唔到睇唔到咁添

美人魚好睇喎

我聽到大傻把聲

其實佢真人好嚴肅一啲都唔好笑

法官都笑到仆係到

冚家剷！仲唔係你？

我咁求其你都認得出？

你把聲咁yap！化灰都認得出啦

補圖

屌你咩上個庭都咁撚好笑
我係笑撚到好似睇逃學威龍咁係公司

食神有句差唔多 係谷德昭講既

周星馳前期啲戲
好似賭聖 情聖
都會有學許冠文
好多肢體動作
但去到後期 真係靠把聲讀對白
可以個人好認真好嚴肅但好撚好笑

星爺係咪暗串埋個bosco污糟
我覺得以佢既轉數唔出奇

好撚串

好有互動

又裝修又封關 咁似抽緊水既屌

上庭已經可以開套戲

錯，應該係小狄講「老師早晨」

呢個影迷真係斯斯文文女學生

咁即係依加法庭個位假架？

粉絲見面會咁

你覺得星爺會在乎呢啲目光?
企係山頂睇地平線上既人, 根本話之你

其實周星馳講野真係好mean 講野充滿惡意

呢個好笑

佢今日點先,未又係大把錢

暗寸緊人咋

苦～海⋯

有聲post

係wor 就咁呢句唔覺
加埋尋日裝修嗰句就真係有D似

星爺

如花

力拔山兮氣蓋世

你自己FF佢係搞笑語氣姐

究竟佢啲戲仲可以洗多幾多代人腦

佢講d野同食神個仆一撚樣，真係做返自己

好撚正

直接開套戲講佢上庭遇到嘅奇人百態！

老中青三代粉絲紛紛趕去高院「朝聖」

佢真人應該堅係孤寒

應該唔會掛

西裝骨骨

個個見到佢都講對白 應該好厭

講真 佢真係其中一個建立90年代後香港文化嘅一個人
個代人唔多唔少由字正腔圓嘅發音
變到佢個種懶音式發音
同埋用字，依家90後00後更加會拎黎做日常生活嘅潮語

點解一路睇post個口唔郁 但係又有聲嘅

DQ曬泛民真係有機

有錢人之間 都會提起裝修呢類話題
善意定惡意就。。。

於是考驗下佢《長江7號》第一句對白係咩

「千禧後」超級影迷Bosco噚日已開始旁聽，今日仲「西裝骨骨」一早到庭，趁星爺休息時上前攞簽名... Bosco諗咗好耐都答唔到，星爺就講笑話「咁攞返個簽名嚟！」

咦, BOSCO西裝骨骨係咪受過高等教育, 雙食屎學位

洗左幾多錢請臨記

條友係話自己最愛長江7號喎 所以先考佢

星爺要請？

功夫係

仲踢波？！

石榴有機

唐牛（跪地）：其實我好仰慕食神你，所以想睇下食神你有冇可能畀個機會我，或者……畀我跟住你執頭執尾呀！

（驚嚇樣縮開）：wu~許~乜而家唔係封咗關架咩

喂! 易移椅~

紅媒網報+人大症要+過場癲人

Bosco應該答佢，對唔住，頭先語氣重左少少

所以bosco究竟係邊個

各個保皇政黨大把人派出 畀佢同龍心呢啲入閘都係陪跑下 扮有選舉民主

完坐為佢度身訂造

即刻晌電梯口疴督屎嚟睇下先講啦。

喂！衰鬼！

同以前比差好遠 賀歲片嚟講係可以
報警畫美人魚嗰幕同海賊王一樣

法咩呀法
庭咩呀庭

基哥嚟。。

支持星爺將呢件事拍成戲自編自導自演

笑撚到仆街

睇相見佢戴晒帽著hoodie 咁仲以為唔多點應人哋

成篇新聞都有聲嘅喂

食神送花果度

全套戲第一句對白係

黃金右腳 黃金右腳 黃金右腳！

黃金海岸？
係咪拍緊破壞之王

咁多版都冇人講周星馳係撚狗

索性搵個cam跟住星爺一日，拍低佢同路人對話就上畫啦。

記錯名
腦入邊係基哥個樣

腦入邊即刻有音樂

一上庭，法官大人，大咩呀大，人咩呀人，我大人啤你小人就得 ....

星爺：化灰先認得你

句句對白都有聲😂

唔係長江7號，係少林足球，問第二句對白係咩

戲名：我先係原告

周星馳 朱筃

周星馳係戲入面都係做佢自己
講笑話又係
串串貢個陣又係

強國猿 真係好撚垃圾 要拋頭露面接埋呢啲 job 做

又話真人好撚 cool 好撚串唔鐘意同人講野既

笑撚死 化咗灰

唔係個個有機會盤問自己偶像
同埋都一定收勁貴律師費

佢今日點

有乜撚野好笑
仲話乜撚野有聲有畫面
有冇咁撚誇張

算死草、審死官續集

呢句真 佢仲好入戲
當然係真人唔係咁啦

星爺有新題材啦, 賭聖後有香港無法無天系列日落的普通法🤣🤣🤣

份人輕鬆左咁多既？

成件事好周星馳

天子犯法，與蔗民同罪

佢好錫d fans

屌你老母笑撚到我

佢出句聲大把人貼錢去做啦

你把聲咁yap

又係度無限FF星爺係黃

算死草咩

星爺會唔會再出返嚟演戲

波笨唔係咁踢
竟然....

想睇片

咁都係香港演變出嚟嘅一個文化 好過跟大陸啦

屌 我都好鍾意問人第一句對白係咩

唔係呢個咩？

有位話我知 我肯貼返錢

Urururururururururur笨

仲「嚟」有佢獨特發音

第二句係

我話波 笨唔係咁踢

好似百萬富翁出過

真心轉數快

當年呢幕見到啲魚游嚟游去我笑到癡線

你講到佢好似準備坐成世咁

有冇片

Cls

好似熊仔頭風格

笑撚死
普通事件影迷拎簽名都可以搞到好好笑

真係齋睇文字都有把周星馳聲係腦入面

屌已經想像到佢句:化咗灰我都認得你啦。個語氣

睇字都聽到星爺把聲

佢意思應該係太舊要裝修吓？

係咪調轉咗

黎個真。審死官

屌笑撚到我
熊仔頭:周星馳搞笑似我

幾時拎把尚方寶劍出嚟

法官大人，乜家吓原告變被告都有嘅？

可能個個以爲佢講笑
其實佢係真心嬲

乜強國猿仲可以做控方咩？
佢唔係律政師？

佢洗咩嬲 擺明搞下笑

牙籤7號

答記者：「你唔比我聽日黎架咩？」
呢句已經有聲

睇得出00後熟熊仔頭多過周星星

個腦自動gen 番佢把聲同d 語氣出黎

美人魚真心唔差
只不過合拍戲硬要插啲垃圾入去

係

熊仔頭仲唔快d去朝聖
成皮野買張海報
宜家答到第一句係乜就得

九品芝麻官

好正

老師早晨算唔算對白

周小迪！你睇下你，點解你咁污糟？

佢本人d對白就係票房保證
好撚過拍埋d大陸片

簡簡單單由佢把口講 已經笑撚左

唔多熟星爺
係我印象中佢心入面係唔鍾意嗰啲睇過幾套戲就懶係大fans嘅人

的確又未去到嬲嘅

嬲乜鬼 話唔定佢自己都未必記得

佢真係香港人嘅開心果

星爺撐住 要贏

之前睇過有段蘋果拍嘅「人人問星爺」
由影迷考返佢情節對白
佢好多情節對白都記得 佢對佢嘅作品係幾度認真

記得好似有條問題係問佢係咪真係識Mike Chan

你有錢都可以請佢哋幫自己打官司

長江7號第一句既對白係

老師早晨

Bosco

利申:岩岩去睇番

叫佢用食神個種格去屌9 d紅官

蘋果報得好詳細
click入去睇睇 笑死

原來全句佢係講：「化咗灰都認得你！咪以為戴咗口罩，我就認你唔到！」
配合埋佢把聲 仲好笑

吓,佢奶共架喎

妖~死撚開啦~

你把死人聲咁yaap3，化咗灰都認得啦

關咩事？
肥媽果啲柒歌咪又係咁播來笑

佢究竟係神仙嘅化身定係地獄嚟嘅使者？

食開屎

係囉咁多記者都得純文字？

睇過美人魚2次 完全唔記得劇情
反而長江7號睇過1次都記得大部分
功夫睇過一兩次都好深刻 同埋舊片好多都記得

美人魚報警嗰度其實好好笑

法庭外邊D對話節錄 可能仲好笑過戲院D所謂笑片

法庭影得相？

周星馳你哋有咁關注周庭啦

八爪魚自煎都好笑

佢一早無做 波驊接手好耐喇喎

個bosco完全係雙食屎學位/醬爆果d人黎

仲以為星爺奶共回哂塘，上個庭都已經咁屈機

及後周星馳離開法庭時，再被記者追訪。

D配角都好出色
娥姐 = 石榴
Bosco = Richard/ 醬爆
斯斯文文女學生 = 如花

長7嗰陣百萬富翁收咗皮好耐
應該係問少林足球

佢講個兩句點解會有聲

屌好有畫面
星爺心裏面一定笑鳩佢

點解冇人拍片㗎

估唔到佢都幾親民都會應機同你傾幾句3唔識7咁

有無諗過其實係佢已經唔想拍

女Fan屎？ 係呀 後後生生 斯斯文文架....咦！飛碟wo!

兜口兜面同你講咗兩獲 咁都俾你估到 就唔係食神啦

屌我又醒起食神嗰幕一腳踢飛如花

係High Court睇周星馳係有Feel嘅

如果將佢拍返套戲就好睇

如果周星馳今年20歲 應該做緊香港最紅youtuber

你呢句都好笑

我記得亞視有個節目係星爺問個主持 佢知唔知某套佢嘅戲嘅第一句對白係咩

你仲好笑過周星馳

再清楚小小講一次

但其實大陸全部配音

屌係咪媒嚟㗎
過條馬路轉個街口3條友夾住佢收錢

來自內地的一名女粉也出言表態支持周。她以普通話自我介紹，說是星爺的電影粉絲，來自內地，專程到法庭來看周。周未即時答話，反而問記者：「乜依家通關喇咩？」女粉絲隨即以廣東話補充，她因讀書關係，一直留在香港。

支那人真係老奉要人用普通話講野

佢係話 啲對話無人拍片啊
應該有架，唔放得?

屌 星爺把聲自動係隻耳到出現

周庭冇人理

有錢真好

送口罩果個做多左啦

周又稱有留意足球巨星馬勒當拿逝世的新聞，但自言對足球沒有特別興趣，故未有很大感覺。

少林足球呢

彈出彈入打我呀笨

好呀，邊有人有咁既啫好

如果今次要賠七千萬而佢自己又無錢的話就可能會

覺得如果拍《食神2》可以加番佢今次打官司既故仔入去

休庭都係喺法院大樓入面 都係唔影得相

點解大家都叫陳玉娥，呢個正噤多？

想睇熊仔頭同佢既互動

熊仔頭就算啦

咪玩啦 熊仔頭果D讀返星爺D野扮幽默

律師係咪方唐鏡

佢應該寫個「屌你」當簽名，咁先符合佢性格

又一on9無知00後
熊仔頭特登照抄星爺張家輝鄭中基啲tone講野架咋

行開啦

星爺BLACKBLOC

百萬富翁問陳啟泰 少林足球 第一句對白

趕時間吹佢簽左名先

一直被模仿 從未被超越
華語圈可能真係出唔到個人超越佢

佢仲要贏一百萬 真係好屈

佢每句對白都咁經典 只要一日有人講廣東話 就會繼續落去

第一套竟然係睇長江七號

呢個係咪似百變星君入咪，星爺講條女講到好激動，跟住旁人提佢，條女係我架，跟住星爺話"乜唔係我架咩"？

佢係識講幾句精景野，引到一班人恥笑，但被恥笑個對象，一定好憎佢

好諷刺
宏揚廣東話既人好多唔係廣府人
證明香港人身份根本係由1951至1974年期間形成
咩野原居民係世世代代係香港人根本係廢話

上庭一定係諗起九品芝麻官
我大人啤你賤人得 你賤人啤我大人唔得

若果唔駛戴口罩上庭你話幾咁好睇呢。

就算係好普通一句化咗灰都認得你啦
都變到有聲有畫面好好笑

喂 唔好意思呀
但係我真係忍唔住呀

屌你老母

你又知佢無

佢d對白到今時今日都咁岩用, 唔會落伍

原來佢仲住喺香港，以為佢搬咗大陸住

野生補獲

劍劍劍劍橋

好撚鳩

個bosco18歲

屌你老母呀

功夫一開始係馮小剛喺差館打差人，跟住比斧頭幫斬死

星爺十年來最出色演出

戴緊個口罩都跌落地

法庭特登排個鬼佬，費事一邊審一邊笑

D字有聲

笑撚死 個bosco個樣真係好好笑

Sor 記錯咗

陰陽屎忽鬼！

乜原來佢喺香港 我以為佢長住支那

佢比起星爺真係變左小人物